<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Qualifications_title">
        申請資格
    </string>
    <string name="Qualifications_content">
        •華夏卡會員\n\n
        1.凡年滿二歲，且未曾申請過華夏會員者，均可申請加入華夏卡會員。\n\n
        2.12歲以下之華夏會員，需提出監護人，監護人也必須是本公司會員。\n\n
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Privileges_and_Obligations_title">
        注意事項及會員相關權益與義務
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Privileges_and_Obligations_content">
        •注意事項\n\n
        1. 為維護會員權益，每位華夏會員僅得有一個會員卡號，請勿重覆申請。\n\n
        2. 英文姓名請填寫護照上的英文姓名。為確保您的飛行哩程能自動累計至會員帳戶，請於訂位時，使用會員卡上之英文姓名，並告知服務人員您的會員卡號。\n\n
        3. 網上申請及核發的華夏會員卡號，立即有效。哩程累積自申請入會後開始計算，若您在申請前六個月內，曾搭乘華航或華信航空相關定期班機，可申請哩程補登，您亦可選擇於會員服務進行線上補登。\n\n
        4. 網上申請入會，請妥善保管您的密碼。使用密碼進入會員服務所進行的各項查詢或服務，都將被視為是該會員本人之行為，故勿將密碼提供他人知道或使用。\n\n
        •會員相關權益與義務\n\n
        1. 會員卡僅限會員本人使用，且每一會員只能擁有一個會員卡號。會員如連續三年未有哩程記錄，中華航空將終止該會員之會員資格，其帳戶下之哩程亦同時失效，恕不另行通知。\n\n
        2. 會員如違反「華夏哩程酬賓計劃」規定、程序或者申報任何不實資料，將導致會員喪失會員資格以及累積的哩程；對於違規事件所獲得的不當利益，中華航空保留法律追訴權。會員如因哩程酬賓作業的疏失而權益受損時，中華航空之責任範圍僅限於與該權益相等之補償。\n\n
        3. 酬賓獎項如因相關法令規定應予課徵服務費或稅款時，應由會員自行負擔。\n\n
        4. 為保障會員權益，本公司不接受會員以旅館或旅行社的地址或郵政信箱做為聯絡之依據。會員地址如有變更，應立即通知本公司予以更正，如須修改電子郵件信箱，會員可自行於華航網頁登入華夏會員服務更新，或填寫「華夏會員更改資料申請表」，另附會員本人護照或身分證影本(影本上需有本人簽名)傳真、e-Mail 或郵寄上述資料向本公司各地會員服務專線辦理。因地址或電子郵件信箱錯誤而導致的郵件遺失或延誤，中華航空概不負責。\n\n
        5. 中華航空有權限制各班機使用座艙升等或酬賓機票的人數。\n\n
        6. 中華航空保留修訂或終止本計劃之權利，並擁有會員卡之所有權，會員須依中華航空之規定行使權利。若會員涉及下列情事者，中華航空可於事前通知或不通知的狀況下，隨時中止會員資格。若本公司受到損害時，會員亦應賠償損失：\n\n
        (1) 以不正當手段累積個人哩程而獲利者(包括冒名累積哩程，出售酬賓獎項等)，本公司得取消其會員資格與累積之哩程。對於已經使用於換獎的哩程，亦需賠償等值的金額。\n\n
        (2) 無理要求給予非屬會員應享之權益，或不遵守機艙內或貴賓室等場所之使用規定，而造成本公司值勤人員之困擾。\n\n
        (3) 言行有危害飛行安全之虞或侵害其他乘客之權益者。\n\n
        (4) 不實或不當言詞中傷本公司商譽者。\n\n
        (5) 其他不當使用或濫用會員權益之行為者。\n\n
        7. 「華夏哩程酬賓計劃」所開發之合作哩程，其目的是加強會員服務，擴大會員累積哩程之基礎。並未涉及合作企業之價格與作業程序。對於任何交易糾紛，會員必須直接向該合作企業提出申訴。合作內容以中華航空與合作企業簽訂之合約為準，合作內容如有變更，恕不另行通知。\n\n
        8. 會員之哩程、換獎、禮遇等所屬權益，均依「華夏哩程酬賓計劃」會員權益手冊之規定辦理。\n\n
        9. 會員欲更改個人資料中的中/英文姓名、生日、台灣身份證字號、地址、電郵地址、護照號碼、電話，需依規定填寫「華夏會員之當事人個資權利行使申請表」提出申請。\n\n </string>
    <string name="Conditions_Membership_Data_Privacy_Security_Statement_title">
        中華航空保護隱私及資料保安政策
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Data_Privacy_Security_Statement_content">
        ●智慧財產權\n\n
        中華航空致力保護您個人資料的隱私，期望您能知道有關您的權利，進而安心的使用中華航空公司（以下簡稱「我們」）為您提供之各項網路相關服務。此外，為加強保護資料，本網站部分範圍，您將必須提供個人可識別及確認的資料方可進入。\n\n
        ●顧客資料的收集\n\n
        我們將於網站、手機APP、票務櫃檯及服務中心之特定範圍內，透過下列方式收集您的個人資料(包括但不限於)\n\n
        1. 申請「華夏會員」\n\n
		2. 網上訂位、購票\n\n
		3. 行程管理及加購服務\n\n
		4. 機場作業包含劃位，行李服務\n\n
		5. 華旅旅遊行程規劃\n\n
		6. 使用華夏會員的互動服務及所提供的會員旅遊資訊\n\n
		7. 簡訊發送服務\n\n
		8. 網路購物及活動\n\n
		9. 行銷服務\n\n
		10. 客戶服務\n\n
        透過上述資料收集方式，我們可能會收集到您的個人資料(包括但不限於)，類別如下：\n\n
		1. 辨識個人者\n\n
		2. 辨識財務者\n\n
		3. 政府資料之辨識者\n\n
		4. 個人描述\n\n
		5. 家庭其他成員之細節\n\n
		6. 旅行及其他遷徙細節\n\n
		7. 休閒活動及興趣\n\n
		8. 職業\n\n
		9. 賠償\n\n
		10. 健康紀錄\n\n
		11. 兒童資料\n\n
		12. 未分類之資料\n\n
        所包含個人資料(包括但不限於)，\n
		稱謂、護照中英文姓名、生日、國籍、身分証字號、護照號碼、居住國家、郵寄地址、e-mail帳號、電話號碼、傳真號碼、行動電話號碼、華夏會員卡號及個人密碼、信用卡資料(包括持卡人姓名、信用卡號碼及信用卡效期)、 公司名稱、公司地址，行業類別及職位、受讓人的姓名及華夏會員卡號，慣用語言、特別飲食，及座位及旅遊喜好，健康及兒童資訊，網路位址及Cookie，其他資料如服務錄音、案件報告，其他任何可直接或間接辨識個人之資料。若您不能提供相關服務範圍所需之個人資料，將有可能無法完成部份您所需之網上服務。\n\n
		中華航空有時也會要求您更新您的個人資料。您的預訂資訊或航班行程計劃可能會根據法律規定向海關和移民相關部門披露，因此需確保您的預訂詳情或航班行程計劃中的個人資料為最新、完整且正確。\n\n
 
		中華航空需要您的協助，以確保您的個人資訊是最新的，完整的和正確的。如果您的個人資料發生變化，請聯繫中華航空公司並提供您的最新客戶資訊。如果您是華夏會員或旅客，您可以隨時通過登錄中華航空網站上的帳戶來更新您的個人資訊。\n\n

        ●顧客資料的運用\n\n
        我們對顧客資料的使用，將限制於管理業務所需的範圍內，主要是用於提昇服務品質及加強個人化服務：\n\n
        1. 線上票務處理包含個人化服務、報到及相關資料輸入\n\n
        2. 評估及處理華夏會員入會申請\n\n
        3. 華夏會員業務運作，包括哩程累積數，華夏會籍紀錄，哩程兌換紀錄，哩程轉讓紀錄\n\n
        4. 處理你的旅程安排及你所購買的商品及服務，包含網路購物、預購商品\n\n
        5. 處理會員及旅客於網上服務，訊息通知服務，優惠服務，推廣服務\n\n
        6. 提升服務之市場調查及問卷\n\n
		7. 我們可能將收集到您的資料提供給我們的聯營公司，附屬公司及其他的商業合作機構包含聯名卡合作銀行，以便上述公司及機構為您處理資料及提供相關服務。\n\n
        我們保證未經您的同意，不會將您的個人資料揭露於與本服務或交易無關之第三人。\n\n
 
		當您透過中華航空網站預訂或購買非中華航空主銷售之旅遊相關產品（租車、酒店或其他旅遊相關產品如當地運輸服務），因其可能為透過其他商家的交易平臺，故您所輸入之個人資料將有可能為旅遊相關產品業者收集，以提供後續相關服務使用。個人資料將用於我們全球分公司及票務櫃檯，以便提供相關服務。\n\n
 
		資料利用及保存期間以蒐集之特定目的消失為期限，或依據各國相關個人資料保護規定或法令及契約，或因特定目的之業務需求為期限。\n\n
        
		●旅客個人資料之權利\n\n
		旅客或會員依相關個人資料保護規定可透過網站相關功能或洽我們全球各地之服務中心行使以下權利；經確認身分後，將迅速進行處理。如因無法確定資料當事人真實身分，我們將無法配合旅客隱私權主張，敬請見諒，\n\n
		 
		1. 查詢或請求閱覽。\n
		2. 請求製給複製本。\n
		3. 請求補充或更正。\n
		4. 請求停止蒐集、處理或利用。\n
		5. 請求限制處理。\n
		6. 限制自動決策。\n
		7. 請求刪除。\n
		8. 請求資料攜出。\n\n

		●客戶資料查閱\n\n
		在您向我們提交申請後，華航同意審查我們持有的個人資料。如果法律允許，中華航空有權對此服務收取合理的服務費。在特殊情況下，中華航空保留拒絕您查閱您個人資料的權利，並根據適用法律向您提供回覆。\n\n
 
		特殊情況（法律要求）包括：\n\n
		 
		a) 調查機構或政府機構反對中華航空遵守客戶要求;\n
		b) 根據華航的合理判斷和/或評估，相信該資訊可能會影響人身安全;\n
		c) 收集到的資訊違反合約，涉嫌欺詐活動或非法活動有關的目的。\n\n
		
		●客戶資訊保存\n\n
		為了達到收集資訊之目的和中華航空法務和商業目的或相關法律目的，華航將在必要的時間內繼續保留您的客戶資訊。\n\n
		 
		在銷毀客戶資料時，我們會依據相關法律採取商業上合理且技術上可行的措施，以確保個人資料不會被回復或複製。\n\n
		
		●資料剖析與自動化決策\n\n
		係指中華航空及關係企業或其他商業合作機構的行銷活動。我們將使用前述部分資料包含但不限於交易金額及旅遊行程來擷取特定資訊以觀察消費者行為，並可能將這些資訊傳送給我們的服務供應商，以提供更佳、更個人化交易與各類服務。\n\n
		
		●Cookie及IP位址運用\n\n
		Cookies是網頁伺服端為了讀取並區別使用者的不同喜好，經由瀏覽器寫入使用者硬碟的一些簡短資訊，包含網頁追蹤碼用以追蹤第三方網站網路廣告連結至中華航空網站的訪客量及使用情況，如不同意，將無法正常使用相關購票網站或行動版網頁。\n
		IP位址為由網際網路服務供應商自動分配給使用者電腦的網際網路地址。此IP位址於使用者造訪中華航空網站及行動版網頁時，會連同到訪時間及到訪頁面被一同記錄於伺服器日誌中。\n
		華航在其網站上使用cookies用於以下目的：\n\n
		 
		1. 技術使用 \n
		能夠有效運作的中華航空網站，包括但不限於： \n
		a) 控製網站流量，確保所有用戶擁有相同的穩定可靠的服務; \n
		b) 限制場地重要區域的流動並保持其運營水平。 \n\n

		2. 易於使用 \n
		Cookie允許您更輕鬆地瀏覽網頁，包括但不限於： \n
		a) 記住您選擇的語言和國家並提供相關內容; \n
		b) 跟踪您登錄中華航空華夏會員帳號;和 \n
		c) 預訂航班時，請提供與您的位置最相關的出發機場。 \n\n

		3. 跟踪和行銷 \n
		我們的網站上收集有關您的瀏覽和交易活動的相關統計資料，並為您提供更合適的資訊，包括但不限於： \n
		a) 通過問卷收集您的滿意度資料;和 \n
		b) 了解您如何瀏覽我們的網站和交易行為以提高可用性。 \n
		c) 允許公司的網站為行銷目的提供不同版本的網頁; \n
		d) 允許第三方提供適當的廣告並追踪其有效性;和 \n
		e) 根據您在我們網站和特定網頁上的瀏覽行為提供相關產品資訊。\n\n
				
		
		●聯結至其他網站\n\n
        我們的網站內容包含連繫到其他網站的聯結，各網站皆遵行其不同的隱私保護條款。當您離開我們的網站而進入其他網站時，應繼續提高警覺，並閱覽其他網站的隱私保護條款。我們對傳送至上述網站的資料不能作出任何控管及保障。\n\n
        ●電子郵件的傳送\n\n
        我們依據「顧客資料的收集」取得您的電子郵件帳號，為提供更豐富的服務或優惠權益，將傳送前述相關內容之電子郵件給您，並在該電子郵件上註明是由我們所發送的。\n\n
        ●保護隱私權/安全聲明的修訂\n\n
        我們可逕行修訂本保護隱私權/安全聲明內容，新的內容將會呈現於此網頁。當我們在使用顧客資料的規定上作出大修改時，為維護您的權益，我們會在網頁上張貼告示，以讓您知曉相關事項，為保持於網上所收集資料的準確性，及防止未經授權的登錄，並確保資料得以正確被利用，我們採取了適當的電子及管理措施。當您輸入敏感性資料，例如信用卡細節，資料將於發送到互聯網前自動轉變成密碼。\n\n
        ●顧客的自我保護\n\n
        請妥善保管您的個人登錄資料，不要將任何個人資料提供給任何人。在您完成網上訂票、購物、會員聯絡等相關資訊變動等程序後，務必記得登出，若您是與他人共享電腦或使用公共電腦，切記要關閉瀏覽器視窗，以防止他人蒐集並使用您的個人資料。請依循正常銷售通路購買本公司國際機票，如：華航網站、華航各地營業處所、華旅網際旅行社與各大旅行社等，以確保您個人之消費權益。\n\n
        ●準據法暨管轄法院\n\n
        因本網站造成之爭訟均以中華民國法律為準據法，並以台灣台北地方法院為第一審管轄法院。\n\n
        *如您對我們的安全聲明及隱私保護政策有任何意見，歡迎與我們聯絡。\n\n
    </string>
</resources>