<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Qualifications_title">
        会員資格
    </string>
    <string name="Qualifications_content">
        •ダイナスティ・フライヤー・プログラム\n\n
        1. 2歳以上であればどなたでもダイナスティ・フライヤー・プログラム（以下DFP）にご入会いただけます。\n\n
        2. 2歲以上から12歳未満の方が入会申し込みをされる際には、すでにDFP会員である保護者のご登録が必要となります。\n\n
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Privileges_and_Obligations_title">
        会員規約、会員特典及び義務
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Privileges_and_Obligations_content">
        •会員規約\n\n
        1. 会員カードは会員本人のみのご使用に限ります。会員番号は会員1名につき1番号とします。入会後3暦年間連続してフライトマイルの実績がなかった会員については、チャイナ エアラインは会員登録を抹消する権利を有します。\n\n
        2. パスポート上に記載されている氏名（英語）と同一の氏名にてご登録ください。フライトマイルが正しく確実に積算されるため、ご予約時に会員カード番号とお名前をチャイナ エアラインまたはお申し込みの旅行会社職員までお申し出ください。\n\n
        3. オンライン入会の完了直後にDFP会員カード番号が発行されます。DFP会員入会後からフライトマイルの積算を行う事ができます。DFP会員入会日より起算して過去6ヵ月以内のチャイナ エアライン便ご利用分につきましては、会員専用ページの“マイルの訂正”から、または航空券のお客様控と搭乗券（原本）を会員番号明記のうえ、チャイナ エアライン最寄りのDFPサービスセンターへ郵便にてお送りください。\n\n
        4. 会員専用ページ内での操作はお客様ご自身の管理のもと行われているものとみなされます。会員パスワードは第3者に知られぬよう安全な場所に大事に保管してください。\n\n
        •会員特典及び義務\n\n
        1. 会員カードは、他人へ譲渡することはできません。入会後3暦年間連続してフライトマイルの実績がなかった会員については、チャイナ エアラインは会員登録を抹消する権利を有します。\n\n
        2. 会員が本規約およびチャイナ エアラインの定めた手順に違反したり虚偽のデータを提出した場合、チャイナ エアラインは会員登録及び積算マイルを抹消することができるとともに、法的処置を取る権利を有します。当プログラムの責任により会員の権益が損なわれた場合、チャイナ エアラインの責任は当該逸失利益と同等の補償に限定されます。\n\n
        3. 特典の入手および使用に際して発生する税金や手数料などについて、その費用の発生と支払いの責任は、すべて会員が有するものとします。\n\n
        4. 会員はホテルや旅行会社をDFP登録住所とすることはできません。会員は登録住所に変更が生じた場合は、直ちにチャイナ エアラインに通知する必要があります。会員による登録住所変更の通知がない場合、チャイナ エアラインからの郵便物に到着の遅延あるいは紛失が生じても、チャイナ エアラインは一切責任を負いません。\n\n
        5. チャイナエアラインはアップグレード特典および特典航空券用の座席数を制限する権利を有します。\n\n
        6. チャイナエアラインはDFPの内容を変更する権利およびプログラムを中止する権利を有します。会員カードの所有権はチャイナエアラインに帰属します。会員はＤＦＰ会員規約ならびに会員ハンドブックに従うものとします。会員が下記の行為を取った場合、チャイナエアラインは事前に通告することなく会員資格を剥奪することがあるとともに、会員から損失を回収することができます。\n\n
        (1) 架空名義でのマイルの獲得およびマイルや特典の売買などの不正行為が認められた場合、チャイナエアラインは会員資格の剥奪ならびに獲得マイルを抹消することができます。\n\n
        チャイナエアラインは不正に獲得されたマイルや利用された特典に対する損害賠償を請求する権利を有します。\n\n
        (2) 会員特典の不当な要求や、チャイナエアラインにより定められた機内、空港および空港ラウンジなどの規定に従わないことにより、チャイナエアライン関連従業員に対する迷惑行為が認められた場合。\n\n
        (3) 安全運航を脅かす恐れのある発言や行動、または他の乗客に対する迷惑行為が認められた場合。\n\n
        (4) 虚偽のまたは不適当な発言によりチャイナエアラインの名声を著しく傷つけた場合。\n\n
        (5) 会員資格および特典の不正使用が認められた場合。\n\n
        7. パートナーマイルは、会員に多くのマイル獲得チャンスを提供するために、DFPのサービスの一部として導入されたものです。チャイナ エアラインはパートナー企業のプロダクトの価格決定や手続きに関しては一切関与していません。パートナーマイルに関する手続き上のお問い合わせは、各パートナー企業に直接お問い合わせください。パートナーマイルの内容はチャイナ エアラインと各パートナー企業との契約に基づいており、その内容は予告なしに変更される場合があります。\n\n
        8. 会員のマイル、特典交換およびその他の特典などは本会員規約に従って獲得･利用されるものとします。\n\n
        9. ダイナスティフライヤーメンバーは姓名、生年月日、Eメールアドレス、パスポートナンバー、電話番号、住所の個人情報の変更には申請書を記入しなければなりません。\n\n </string>
   <string name="Conditions_Membership_Data_Privacy_Security_Statement_title">
        チャイナ エアライン個人情報保護方針
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Data_Privacy_Security_Statement_content">
        ●知的財産権\n\n
        チャイナ エアラインでは、当社をご利用くださるお客様の個人情報を適切に保護・管理し、その取扱いには細心の注意を払っています。また、チャイナ エアライン（以下「当社」）の提供するすべてのインターネット関連サービスを安心してご利用いただくために、お客様ご自身が有する各種権利についてご理解いただくことが前提となります。なお、確実な情報保護のため、当ウェブサイトの一部のページへのアクセスには、個人識別情報をご提供いただく必要があります。\n\n
        ●お客様の個人情報の収集\n\n        当社のウェブサイト、モバイルアプリ、発券カウンター、またはサービスセンターの一部では、以下の方法により、お客様の個人情報を収集させていただきます。\n\n
        1. Dynasty Flyerプログラム（DFP）入会申請\n\n
        2. オンライン予約/航空券発券\n\n
		3. ご予約のお問い合わせおよび追加サービスのご購入\n\n
		4. 空港手続き（検査手続きや手荷物サービスを含む）\n\n
		5. YesTrip（華旅網際旅行社）旅行情報\n\n
		6. DFP会員専用のインタラクティブサービスおよび旅行情報\n\n
		7. メッセージングサービス\n\n
		8. オンラインショッピングおよび各種オンライン手続き\n\n
		9. プロモーションおよびマーケティング\n\n
		10. カスタマーサービス\n\n

        このような場合、以下のようなカテゴリのお客様個人情報を収集させていただくことがあります。\n\n
		1. 個人識別子\n\n
		2. 個人財務の識別子\n\n
		3. 政府機関発行の識別子\n\n
		4. 詳細な個人情報\n\n
		5. 会員の家族の個人情報\n\n
		6. 旅行およびその他の移動の詳細情報\n\n
		7. レジャー活動および趣味\n\n
		8. 職業\n\n
		9. 給与額\n\n
		10. 医療記録\n\n
		11. 子供の個人識別子\n\n
		12. 未分類の情報\n\n
        これには以下のような内容が含まれる場合があります。\n
		パスポート名義人の氏名（中国語、英語）、生年月日、国籍、ID番号、パスポート番号、居住国、住所、Eメールアドレス、電話番号、ファクス番号、携帯電話番号、DFP会員カード番号およびパスワード、クレジットカード情報（名義人、カード番号、有効期限など）、勤務先名、勤務先住所、職種と役職、譲り受け人の氏名およびDFP会員カード番号、優先言語、特別食、座席および旅程の優先設定、医療記録および子供の情報、IPおよびクッキー（Cookie）、カスタマーサービスでの音声記録または書面記録を含むその他の資料、直接または間接的に個人を特定できる可能性があるその他の情報など。必要な個人情報のご提供がない場合は、一部のオンラインサービスがご利用いただけない場合があります。\n\n
		また、チャイナ エアラインからお客様に個人データの更新をお願いする場合もあります。お客様の予約情報や旅程は、法律の規定に従って税関および入国手続き関連当局に開示される場合があります。このため、予約情報や旅程に含まれる個人データを最新、完全、正確な状態に保つことは非常に重要です。\n\n 
		チャイナ エアラインがお客様の個人情報を最新、完全、正確な状態に保つためには、お客様のご協力が必要です。個人情報に変更があった際には、変更後の新しい情報をチャイナ エアラインまでお知らせいただきますようお願いいたします。DFP会員またはチャイナ エアラインウェブサイトの登録ユーザーの方は、チャイナ エアラインウェブサイトでアカウントにログインすればいつでも個人情報を更新していただけます。\n\n

        ●お客様の個人情報の利用\n\n
        お客様の個人情報は、ビジネス管理目的のみに使用されます。これは、サービスの品質を高め、お客様にきめ細かいサービスを提供することを目的としています\n\n
        1. オンライン航空券発券サービス（カスタマイズサービス、チェックイン、関連情報の提供など）\n\n
        2. DFP入会申請の手続き\n\n
        3. DFPサービスの運用（マイルの積算、DFP会員の記録、マイル交換の記録、マイル譲渡記録など）\n\n
        4. 会員のご旅行手配、ご購入された製品およびサービス（オンラインショッピングや事前注文など）の提供\n\n
        5. 会員向けのオンラインサービス、メッセージ通知サービス、割引サービス、およびプロモーションサービスの提供\n\n
        6. サービス向上のための市場調査およびアンケート\n\n
		7. 当社が収集したお客様情報は、情報を処理し、必要なサービスを提供する目的で、当社の関連会社、子会社、およびその他の提携企業（提携カード発行銀行など）と共有させていただく場合があります。\n\n
        当該サービスまたは取引とは無関係のいかなる第三者に対しても、お客様の許可なく個人情報を開示することはありません。\n\n
        ただし、本ウェブサイトにおいて、他社の販売する旅行関連商品（レンタカー、ホテル、現地交通機関など）をご予約またはご購入した場合は、これらの企業が該当のサービスを実施するため、同社の取引プラットフォーム上でお客様の個人情報を収集する場合があります。お客様の個人情報は、該当のサービスを実施するため、世界各地の当社の支店および発券カウンターで使用される場合があります。\n\n
		
		上記の個人情報の使用期間は、特定の目的による収集の期間、関連する法律に基づく期間、事業の運用のために必要な保存期間、または契約で同意された期間に基づきます。\n\n
		
		●個人情報に関するお客様の権利\n\n		お客様承諾のもと、ご自身の個人情報を当社にご提供いただきました、ご搭乗のお客様および会員のお客様には、個人情報保護法に基づき、以下の権利が認められます。この権利は当社のウェブサイトや発券カウンターおよび世界各地の支店で行使でき、お客様からのご要望はご本人確認が済み次第処理されます。ただし、お客様から提供された個人情報に誤りや不備（お名前が一致しないなど）があった場合、ご本人確認ができず、ご要望にお応えできない場合があります。\n\n 
		1. アクセス権\n
		2. 情報権\n
		3. 訂正権\n
		4. 異議権\n
		5. 制限権\n
		6. 自動化された意思決定の制限権\n
		7. 消去権\n
		8. データポータビリティ権\n\n		
		
		●お客様によるデータアクセス\n\n
		お客様からのご請求があれば、チャイナ エアラインは自社が保有する当該の個人データのご本人による閲覧に同意します。法律により許可されている場合、チャイナ エアラインはこのサービスに対して妥当な額の手数料を請求する権利を有します。例外的な状況では、チャイナ エアラインは個人データへのアクセスの拒否および適用法令に基づく指示をお客様に対して行う権利を有します。\n\n
 
		例外的な状況（法令に準拠）には以下のものがあります。\n\n
		 
		a) チャイナ エアラインがお客様のご要望に応じることについて、捜査機関または政府機関が異議を唱えた場合。\n
		b) チャイナ エアラインによる妥当な判断または評価に基づき、当該情報が人命または人身の安全に関わる恐れがあると思われる場合。\n
		c) 当該情報が契約違反調査、不正が疑われる行為、または違法性が疑われる行為に関連する目的に使用されている場合。\n\n
				
		●お客様の個人情報の保管\n\n
		情報収集の目的や、チャイナ エアラインの法的および商業的目的を果たすため、または関連する法律に準拠するために、チャイナ エアラインはお客様の個人情報を必要な期間保存します。\n\n 
		お客様の個人情報を破棄する場合は、関連する法律に従い、商業的に妥当および技術的に実行可能な手段を用いて、個人データを確実に復元不可能または再生不可能な状態にします。\n\n
				
		●データ分析および自動化された意思決定\n\n
		チャイナ エアラインおよび関連会社やその他の業務提携機関によるマーケティング活動を指します。個人データに含まれる取引金額や旅程などから、消費者行動を観察するための特定の情報を取得します。また、よりパーソナライズされたより良い取引およびサービスを提供するため、この情報を当該のサービス提供会社に送信する場合があります。\n\n
		
		●「クッキー（Cookie）」および「IPアドレス」を使用した情報の収集\n\n
		「クッキー（Cookie）」とは、ウェブサーバーから送信され、ウェブブラウザに保存される小容量のデータです。クッキーで収集されるデータは、個人ユーザーの好みを記録および識別するために使用されます。これには、第三者ウェブサイト上のオンライン広告から当社ウェブサイトへの訪問者数\n
		および当社ウェブサイトの利用状況を追跡するための第三者トラッキングコードを含みます。お客様がクッキーを無効にした場合、特定の個人向け機能にアクセスできないまたはウェブサイト上の一部の活動に参加できない場合があります。\n
		IPアドレス（インターネットプロトコルアドレス）とは、サービス提供会社との通信にインターネットプロトコルを使用してインターネットに接続する各デバイスに割り当てられる数値アドレスです。当社のウェブサイトやモバイルサービスにお客様がアクセスすると、当社はお客様のIPアドレスを収集してその情報を保存し、セキュリティ管理に役立てます。\n\n
		チャイナ エアラインがウェブサイトでクッキーを使用する目的は以下の通りです。\n\n
		1. 技術的利用\n
		チャイナ エアラインのウェブサイトを効果的に運用するために、以下のようなことを行います。 \n
		a) ウェブサイトのトラフィックを制御し、すべてのユーザーが安定した信頼性の高いサービスを受けられるようにします。 \n
		b) ウェブサイトの重要なエリアのトラフィックフローを制限し、運用レベルを維持します。 \n\n

		2. 利便性の向上 \n
		ウェブサイトの閲覧をより簡便にするために、以下のようなことを行います。 \n
		a) 選択した言語と国を記憶し、関連するコンテンツを提供します。 \n
		b) 特典プログラムにログインしたDynasty Flyerプログラム会員番号を追跡します。 \n
		c) フライトの予約時、お客様の設定地域に最適な出発空港を提示します。 \n\n

		3. トラッキングおよびマーケティング \n
		当社ウェブサイトにおけるお客様の閲覧および取引活動に関連する統計データを収集し、より適切な情報をお客様に提供するために、以下のようなことを行います。 \n
		a) アンケートから満足度のデータを収集します。 \n
		b) お客様のウェブサイトでの行動および取引の習慣を理解し、使い勝手を改善します。 \n
		c) ウェブサイトで、マーケティングを目的とした異なるバージョンのウェブページを表示できるようにします。 \n
		d) 第三者が適切な広告を提供できるようにし、それらの広告の効果を追跡します。\n 
		e) 当社ウェブサイトおよび特定のウェブページにおけるお客様の閲覧行動に基づき、関連商品の情報を提示します。\n\n
				
		
        ●他のウェブサイトへのリンク\n\n
        当社のウェブサイトには、異なる個人情報保護規約に基づいて運営されている、他社ウェブサイトへのリンクが含まれます。 当社のウェブサイトを離れ、他社のウェブサイトにアクセスする際は、当該ウェブサイトの個人情報保護規約をよくお読みください。 このような他社ウェブサイトに送信される情報については、当社は管理または保証することはできません。\n\n
        ●Eメールの送信\n\n
        当社は、「お客様の個人情報の収集」において記載の諸条件に基づき、お客様のEメールアカウントを取得いたします。さらなるサービスの提供や割引のご案内のため、送信者が当社であることを明記したうえで、当該内容に関するEメールをお送りさせていただきます。\n\n
		
        ●個人情報保護/セキュリティに関する基本方針の変更\n\n
        個人情報保護/セキュリティに関する基本方針は、予告なく変更される場合があります。本ウェブサイトでは、常に最新情報を掲載いたします。お客様の個人情報の取り扱いに関し、大幅な変更が発生した場合は、当社ウェブサイト上で変更内容を発表および掲載することで、お客様に必要事項を周知するものとします。当社は、お客様から頂いた情報の正確性を維持し、不正利用を阻止し、正しく使用するため、適切な電子的手段および管理手段を採用しています。 お客様がクレジットカード詳細などの機密情報を入力する場合、こうした情報はインターネット上に送信される前に、自動的に暗号化されます\n\n
        ●お客様ご自身による個人情報の保護\n\n
        お客様ご自身の個人情報は安全に管理し、いかなる個人情報をも他者に提供しないでください。予約、購入、会員情報の変更などをオンラインで行った場合は、手続き完了後に必ずログアウトしてください。他者とコンピュータを共有している場合、または公共のコンピュータを使用している場合は、個人情報が不正に収集および使用されることを防ぐため、ブラウザウィンドウを終了するようにしてください。お客様の消費者権利を保護するため、チャイナ エアラインの国際線航空券は正規の販売ルート（チャイナ エアラインのウェブサイト、チャイナ エアラインの販売店、YesTrip旅行会社[華旅網際旅行社]、他の旅行会社など）からご購入ください。\n\n
        ●準拠法および管轄裁判所\n\n
        本ウェブサイトのご利用に関連して発生したすべての紛争は、中華民国の法令に準拠し、これに基づいて解釈され、第一審の管轄裁判所となる台湾・台北市の地方裁判所によって解決されるものとします。\n\n
        * 当社のセキュリティおよび個人情報保護の基本方針に関してご不明な点がございましたら、当社までお問い合わせください。\n\n
    </string>
</resources>