<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="trip_detail_passenger_bag_pay_add_excess_readme">超過手荷物の購入について</string>
    <string name="trip_detail_passenger_bag_pay_add_excess_production_readme">手荷物</string>
    <string name="trip_detail_passenger_bag_pay_add_excess_production_content_url">https://www.china-airlines.com/jp/jp/fly/prepare-for-the-fly/baggage/excess-baggage</string>
    <string name="trip_detail_passenger_bag_pay_add_excess_notes">前払い超過手荷物に関する注意</string>
    <string name="trip_detail_passenger_bag_pay_add_excess_notes_content">
        1. チャイナ エアライン（297）またはマンダリン航空（803）によって発券された航空券を所持している必要があります（幼児用航空券には適用されません）。このサービスは、CI/AEが運航するフライトまたはCI/AEコードシェア便の航空券でのみご利用いただけます。他の航空会社が運航するフライトには適用されません。2枚の航空券を所持しているお客様は、このサービスを受けることができません。 \n\n
        2. 前払い超過手荷物許容量の予約は、出発予定時刻の24時間前までに弊社公式ウェブサイトで行う必要があります。予約が完了していない場合、通常の超過手荷物料金に基づいた金額を空港でお支払いいただく必要があります。 \n\n
        3. 超過手荷物許容量を使用できるのは、お客様本人のみです。超過手荷物許容量の共同出資や譲渡は許可されておりません。許容量を使用し、実際の手荷物の重量が前払い超過手荷物許容量よりも少なかった場合でも、使われなかった分の超過手荷物の払い戻しおよび譲渡は行われません。\n\n
        4. 前払い超過手荷物は運航区分に基づいており、使用できるのは片道のみです。前払い超過手荷物は、各運航区分につき1回のみご購入いただけます。超過手荷物許容量を使用できる運航区分について、特にご注意ください。\n\n
        5. 超過手荷物の購入制限：許容量を重量で測る地域では、お客様1人につき1ユニット5kgの前払い超過手荷物を最大50kgまでご購入いただけます。購入は1回のみです。許容量を荷物の個数で測る地域では、お客様1人につき手荷物2個分をご購入いただけます。手荷物の重量は、航空券の座席クラスで定められた制限に基づきます。手荷物1個の重量は最大32kgです。32kgを超える場合は、別々の手荷物に分けて梱包し直す必要があります。\n\n
        6. サイズ超過/重量超過手荷物、ゴルフ用品、ペット、機内持ち込み手荷物など、前払い超過手荷物許容量の対象とならない特別な手荷物には、それぞれ異なる規則と料金が適用されます。\n\n
        7. お客様の旅程が香港～ジャカルタの場合、または以下に示す空港で離発着する場合、前払い超過手荷物許容量をオンラインではご購入いただけません。\n\n●香港とジャカルタ間の経路。\n\n●中国本土：大連、福州、海口、合肥、南昌、梅県、寧波、三亜、威海、温州、無錫、徐州、塩城、揚州\n\n●東南アジア：パラオ\n\n
        8. 複数都市を経由するフライト（アメリカおよびカナダの都市を含み、2つ以上の都市でストップオーバーするフライト）の場合、前払い超過手荷物許容量サービスはご利用いただけません。\n\n
        9. 「Let’s Go」チケット（受託手荷物なし）を購入されるお客様は、当該サービスを受けることができません。追加の受託手荷物許容量を購入されるお客様は、従来の手続きを踏む必要があります。\n\n
        10. フライトの変更が必要な場合は、元のフライトの出発時刻までに、チャイナ エアラインのお客様サービスセンターへ営業時間内にお問い合わせいただくか、CI支店にてご変更ください。前払い超過手荷物サービスを受けるには、出発と到着が同一の空港である必要があります。\n\n
        11. 航空券を使用すると、前払い超過手荷物の料金は払い戻されません。航空券が未使用で、前払い超過手荷物の払い戻しを希望される場合は、購入後2年以内にCI支店にて航空券の払い戻しを行ってください。手数料として航空券の30％に相当する額を申し受けます。\n\n
        12. 前払い超過手荷物サービスには、チャイナ エアラインの輸送に関するその他すべての規則が適用されます。\n\n
        13. チャイナ エアラインは、前述の項目に対して、いつでも説明、変更、キャンセルできる権利を有します。</string>
    <string name="trip_detail_passenger_bag_pay_add_excess_returned_purchase_rules">前払い超過手荷物料金の払い戻しについて</string>
    <string name="trip_detail_passenger_bag_pay_add_excess_returned_purchase_rules_content">
        1．Alipayで購入された航空券の払い戻しをご希望の場合は、最寄りのチャイナ エアライン支店またはマンダリン航空本社までご連絡ください。\n\n
        2．チャイナ エアライン（297）またはマンダリン航空（803）によって発券された航空券である必要があります。\n\n
        3．オンラインでの払い戻しは、発行日が過去2年以内の超過手荷物クーポンで未使用のものに限ります。\n\n
        4．超過手荷物クーポンの払い戻しは、予約日の翌日より請求することができます。\n\n
        5．払い戻し金額は、該当航空券の購入に使用されたクレジットカード番号のカード保有者の方に払い戻しいたします。\n\n
        6．払い戻し請求をいただいてから早急に払い戻しの処理を進めさせていただきますが、払い戻しまでに要する時間は、カード発行元銀行の処理手続きによって異なります。なお、元の金額より払い戻し手数料を差し引かせていただきます。\n\n
        7．米国発着便の航空券の払い戻しは、航空券の購入後48時間以内に払い戻しの請求をいただいた場合にのみ、全額手数料なしで承ります。\n\n
        8．韓国出発便の航空券の払い戻しは、航空券の購入後7日間以内に払い戻しの請求をいただいた場合にのみ、全額手数料なしで承ります。</string>
    <!-- / 是超連結區塊符號 -->
    <string name="trip_detail_passenger_bag_term_and_conditions">私は当サービスの購入にあたり/利用規約/を読み、その内容に同意いたします。</string>
</resources>