<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Qualifications_title">
        申请资格
    </string>
    <string name="Qualifications_content">
        •华夏卡会员\n\n
        1. 凡年满二岁，且未曾申请过华夏会员者，均可申请加入华夏卡会员。\n\n
        2. 12岁以下之华夏会员，需提出监护人，监护人也必须是本公司会员。\n\n
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Privileges_and_Obligations_title">
        注意事项及会员相关权益与义务
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Privileges_and_Obligations_content">
        •注意事项\n\n
        1. 为维护会员权益，每位华夏会员仅得有一个会员卡号，请勿重覆申请。\n\n
        2. 英文姓名请填写护照上的英文姓名。为确保您的飞行哩程能自动累计至会员帐户，请于订位时，使用会员卡上之英文姓名，并告知服务人员您的会员卡号。\n\n
        3. 网上申请及核发的华夏会员卡号，立即有效。哩程累积自申请入会后开始计算，若您在申请前六个月内，曾搭乘华航或华信航空相关定期班机，可申请哩程补登，您亦可选择于会员服务进行线上补登。\n\n
        4. 网上申请入会，请妥善保管您的密码。使用密码进入会员服务所进行的各项查询或服务，都将被视为是该会员本人之行为，故勿将密码提供他人知道或使用。\n\n
        •会员相关权益与义务\n\n
        1. 会员卡仅限会员本人使用，且每一会员只能拥有一个会员卡号。会员如连续三年未有哩程记录，中华航空将终止该会员之会员资格，其帐户下之哩程亦同时失效，恕不另行通知。\n\n
        2. 会员如违反「华夏哩程酬宾计划」规定、程序或者申报任何不实资料，将导致会员丧失会员资格以及累积的哩程；对于违规事件所获得的不当利益，中华航空保留法律追诉权。会员如因哩程酬宾作业的疏失而权益受损时，中华航空之责任范围仅限于与该权益相等之补偿。\n\n
        3. 酬宾奖项如因相关法令规定应予课徵服务费或税款时，应由会员自行负担。\n\n
        4. 为保障会员权益，本公司不接受会员以旅馆或旅行社的地址或邮政信箱做为联络之依据。会员地址如有变更，应立即通知本公司予以更正，如须修改电子邮件信箱，会员可自行于华航网页登入华夏会员服务更新，或填写「华夏会员更改资料申请表」，另附会员本人护照或身分证影本(影本上需有本人签名)传真、e-Mail 或邮寄上述资料向本公司各地会员服务专线办理。因地址或电子邮件信箱错误而导致的邮件遗失或延误，中华航空概不负责。\n\n
        5. 中华航空有权限制各班机使用座舱升等或酬宾机票的人数。\n\n
        6. 中华航空保留修订或终止本计划之权利，并拥有会员卡之所有权，会员须依中华航空之规定行使权利。若会员涉及下列情事者，中华航空可于事前通知或不通知的状况下，随时中止会员资格。若本公司受到损害时，会员亦应赔偿损失：\n\n
        (1) 以不正当手段累积个人哩程而获利者(包括冒名累积哩程，出售酬宾奖项等)，本公司得取消其会员资格与累积之哩程。对于已经使用于换奖的哩程，亦需赔偿等值的金额。\n\n
        (2) 无理要求给予非属会员应享之权益，或不遵守机舱内或贵宾室等场所之使用规定，而造成本公司值勤人员之困扰。\n\n
        (3) 言行有危害飞行安全之虞或侵害其他乘客之权益者。\n\n
        (4) 不实或不当言词中伤本公司商誉者。\n\n
        (5) 其他不当使用或滥用会员权益之行为者。\n\n
        7. 「华夏哩程酬宾计划」所开发之合作哩程，其目的是加强会员服务，扩大会员累积哩程之基础。并未涉及合作企业之价格与作业程序。对于任何交易纠纷，会员必须直接向该合作企业提出申诉。合作内容以中华航空与合作企业签订之合约为准，合作内容如有变更，恕不另行通知。\n\n
        8. 会员之哩程、换奖、礼遇等所属权益，均依「华夏哩程酬宾计划」会员权益手册之规定办理。\n\n
        9. 会员欲更改个人资料中的中/英文姓名、生日、台湾身份证字号、地址、电邮地址、护照号码、电话，需依规定填写「华夏会员之当事人个资权利行使申请表」提出申请。\n\n
    </string>
   <string name="Conditions_Membership_Data_Privacy_Security_Statement_title">
        中华航空保护隐私及资料保安政策
    </string>
    <string name="Conditions_Membership_Data_Privacy_Security_Statement_content">
        ●知识产权\n\n
        中华航空致力于保护您的个人信息隐私，希望您能知道您的相关权利，从而安心使用中华航空公司（以下简称“我们”）为您提供的各项与网络有关的服务。此外，为加强信息保护，在本网站的部分范围，您必须提供个人可识别及确认的信息才能进入。\n\n
        ●顾客资料的收集\n\n
        我们将在网站、手机 APP、票务柜台及服务中心的特定范围内，通过下列方式收集您的个人信息(包括但不限于)\n\n
        1. 申请“华夏会员”\n\n
		2. 网上订位、购票\n\n
		3. 行程管理及加购服务\n\n
		4. 机场作业（包含座位分配和行李服务）\n\n
		5. 华旅旅游行程规划\n\n
		6. 使用华夏会员的互动服务及所提供的会员旅游信息\n\n
		7. 短信发送服务\n\n
		8. 网络购物及活动\n\n
		9. 营销服务\n\n
		10. 客户服务\n\n
        通过上述信息收集方式，我们可能会收集到您的个人信息（包括但不限于），类别如下：\n\n
		1. 个人信息\n\n
		2.	财务信息\n\n
		3. 政府资料信息\n\n
		4. 个人描述\n\n
		5. 家庭其他成员情况\n\n
		6. 旅行及其他迁徙情况\n\n
		7. 休闲活动及兴趣\n\n
		8. 职业\n\n
		9. 赔偿\n\n
		10. 健康纪录\n\n
		11. 儿童信息\n\n
		12. 未分类之信息\n\n
        所包含个人信息(包括但不限于)，\n
		姓名、护照中英文姓名、生日、国籍、身份证号码、护照号码、居住国家、邮寄地址、电子邮箱帐号、电话号码、传真号码、移动电话号码、华夏会员卡号及个人密码、信用卡资料（包括持卡人姓名、信用卡号码及信用卡有效期）、公司名称、公司地址、行业类别及职位、受让人的姓名及华夏会员卡号、惯用语言、特别饮食、座位及旅游喜好、健康及儿童信息、网络位址及 Cookie、其他信息如服务录音、案件报告、其他任何可直接或间接辨识的个人之信息。若您不能提供有关服务范围所需的个人信息，将有可能无法完成您所需要的部份网上服务。\n\n
        中华航空有时也会要求您更新您的个人信息。您的预订信息或航班行程计划可能会根据法律规定向海关和移民相关部门披露，因此需确保您的预订详情或航班行程计划中的个人信息为最新、完整且正确。\n\n
		中华航空需要您的协助，以确保您的个人信息是最新、完整且正确。如果您的个人信息发生变化，请联系中华航空公司并提供您的最新客户信息。如果您是华夏会员或旅客，您可以随时通过登录中华航空网站上的帐户来更新您的个人信息。\n\n
		●顾客资料的使用\n\n
        我们对顾客信息的使用，将限制在管理业务所需的范围内，主要是用于提升服务品质及加强个性化服务：\n\n
        1. 在线票务处理（包含个性化服务、值机及相关信息输入）\n\n
        2. 评估及处理华夏会员入会申请\n\n
        3. 华夏会员业务运作，包括里程累积数、华夏会籍记录、里程兑换记录、程转让记录\n\n
        4. 处理您的旅程安排及您所购买的商品及服务，包含网络购物、预购商品\n\n
        5. 处理会员及旅客的网上服务、信息通知服务、优惠服务、推广服务\n\n
        6. 提升服务的市场调查及问卷\n\n
		7. 我们可能将收集到您的信息提供给我们的联营公司，附属公司及其他商业合作机构（包含联名卡合作银行），以便上述公司及机构为您处理信息及提供相关服务。\n\n
        我们保证未经您的同意，不会将您的个人信息透漏给与本服务或交易无关的第三方。\n\n
        当您通过中华航空网站预订或购买非由中华航空负责销售的旅游相关产品或服务（租车、酒店或其他与旅游相关的产品（如当地运输服务）），因为可能是通过其他企业的交易平台，所以您所输入的个人信息将有可能被与旅游相关的产品和服务企业所收集，以用于提供后续相关服务。个人信息将用于我们全球分公司及票务柜台，以便提供相关服务。\n\n
        信息利用及保存期间随特定收集目的的终止而终止，或依据各国相关个人信息保护条例或法令及协议，或因特定目的之业务需求为期限。\n\n
		●旅客个人信息的权利\n\n
		旅客或会员依相关个人信息保护规定，可通过网站相关功能或联系我们全球各地的服务中心行使以下权利；经确认身份后，将迅速进行处理。如因无法确定信息当事人真实身份，我们将无法配合旅客隐私权主张，敬请见谅，\n\n		 
		1. 查询或请求阅览。\n
		2. 请求复制文件。\n
		3. 请求补充或更正。\n
		4. 请求停止搜集、处理或利用。\n
		5. 请求限制处理。\n
		6. 限制自动决策。\n
		7. 请求删除。\n
		8. 请求信息导出。\n\n
		●客户信息查阅\n\n
		在您向我们提交申请后，华航同意审查我们持有的个人信息。在法律许可情况下，中华航空有权对此服务收取合理的服务费。在特殊情况下，中华航空保留拒绝您查阅您个人信息的权利，并根据适用法律向您提供回复。\n\n 
		特殊情况（法律要求）包括：\n\n
		a）调查机构或政府机构反对中华航空遵守客户要求；\n
		b）根据华航的合理判断和/或评估，相信该信息可能会影响人身安全；\n
		c）收集到的信息违反协议，涉嫌欺诈活动或非法活动有关的目的。\n\n
		●客户信息保存\n\n
		为了达到收集信息之目的和中华航空法务和商业目的或相关法律目的，华航将在必要的时间内继续保留您的客户信息。\n\n
		在销毁客户信息时，我们会依据相关法律采取商业上合理且技术上可行的措施，以确保个人信息不会被回复或复制。\n\n
		●信息分析与自动化决策\n\n
		是指中华航空及相关企业或其他商业合作机构的营销活动。我们将使用前述部分信息（包含但不限于交易金额及旅游行程）来获取特定信息以了解消费者行为，并可能将这些信息传送给我们的服务供应商，以提供更佳、更个性化的交易及各类服务。\n\n

		●Cookie 及 IP 地址应用\n\n
		Cookies 是网站服务器为了读取并区别使用者的不同喜好，经由浏览器写入使用者硬盘的一些简短信息，包含网页追踪码用以追踪第三方网站网络广告链接至中华航空网站的访问量及使用情况，如不同意，将无法正常使用相关购票网站或移动版网页。\n
		IP 地址是由互联网网络服务供应商自动分配给使用者电脑的互联网网络地址。此 IP 地址在使用者访问中华航空网站及移动版网页时，会连同访问时间及访问页面被一同记录在服务器日志中。\n
		华航在其网站上使用 Cookie 用于以下目的：\n\n
		1. 技术使用\n
		能够有效运作的中华航空网站，包括但不限于： \n
		a）控制网站流量，确保所有用户拥有相同的稳定可靠的服务；\n
		b）限制场地重要区域的流动并保持其运营水平。\n\n

		2. 易于使用\n
		Cookie 允许您更轻松地浏览网页，包括但不限于：\n 
		a）记住您选择的语言和国家并提供相关内容； \n
		b）跟踪您登录中华航空华夏会员帐号；和 \n
		c）预订航班时，提供与您的位置最相关的出发机场。 \n\n

		3. 跟踪和营销 \n
		我们的网站上收集有关您的浏览和交易活动的相关统计资料，并为您提供更合适的信息，包括但不限于： \n
		a）通过问卷收集您的满意度资料；和 \n
		b）了解您如何浏览我们的网站和交易行为以提高可用性。 \n
		c）允许公司的网站为营销目的提供不同版本的网页； \n
		d）允许第三方提供适当的广告并追踪其有效性；和 \n
		e）根据您在我们网站和特定网页上的浏览行为提供相关产品信息。\n\n


		●链接到其他网站\n\n
        我们的网站内容包含其他网站的链接，各网站均采用各自不同的隐私保护条款。当您离开我们的网站而进入其他网站时，应继续提高警觉，并阅览其他网站的隐私保护条款。我们对发送至上述网站的信息不能作出任何管控和保障。\n\n
        ●电子邮件的发送\n\n
        我们根据“顾客信息的收集”取得您的电子邮件地址，为提供更丰富的服务或优惠权益，我们将向您发送与上述内容相关的电子邮件，并在该电子邮件内注明是由我们所发送的。\n\n
        ●保护隐私权/安全声明的修订\n\n
        我们可直接按照修订本的保护隐私权/安全声明内容执行，新的内容将会在此网页上发布。当我们在使用顾客信息的规定上作出大的修改时，为了维护您的权益，我们会在网页上张贴公告，让您知晓相关事项，而且为保持在网上所收集信息的准确性，以及防止未经授权的登录行为，并确保数据的正当使用，我们采取了适当的电子及管理措施。当您输入敏感信息，例如信用卡细节，信息将在发送到互联网之前自动转变成密码。\n\n
        ●顾客的自我保护\n\n
        请妥善保管您的个人登录信息，不要将任何个人信息提供给其他任何人。在您完成网上订票、购物、会员联系等相关信息变动的程序后，请务必记得注销。如果您是与他人共用计算机或使用公共计算机，切记要关闭浏览器窗口，以防止他人搜集并使用您的个人信息。请在正常销售渠道购买本公司国际机票，如：华航网站、华航各地营业网点、华旅网际旅行社及各大旅行社等，以确保您的个人消费权益。\n\n
        ●适用法律和管辖法院\n\n
        因本网站造成的争议和诉讼均以中华民国法律为依据，并以台湾台北地方法院为第一审管辖法院。\n\n
        *如您对我们的安全声明及隐私保护政策有任何意见，欢迎与我们联系。\n\n
    </string>
</resources>