<?xml version="1.0" ?>
<resources>
    <string name="Qualifications_title">Voraussetzungen</string>
    <string name="Qualifications_content">
		• Dynasty-Mitgliedschaft\n\n
		1. Alle Personen ab zwei Jahren können Dynasty Flyer-Mitglieder werden.\n\n
		2. Bewerber unter zwölf Jahren müssen einen Erziehungsberechtigten angeben, der ebenfalls Mitglied ist.\n\n
	</string>
    <string name="Conditions_Membership_Privileges_and_Obligations_title">
		Bedingungen, Mitgliedschaftsrechte und -verpflichtungen</string>
    <string name="Conditions_Membership_Privileges_and_Obligations_content">
		• Bedingungen\n\n
		1. Die Mitgliedskarte ist nicht übertragbar; jedes Mitglied hat nur eine Mitgliedskartennummer. Wenn ein Mitglied drei Jahre lang keine Flugmeilen sammelt, behält sich China Airlines das Recht vor, die Mitgliedschaft zu beenden.\n\n
		2. Bitte verwenden Sie den Namen, der in Ihrem Reisepass steht. Um sicherzustellen, dass Ihre Flugmeilen korrekt und fristgemäß verbucht werden, stellen Sie bitte unserem Servicepersonal Ihre Mitgliedskartennummer und Ihren Namen (wie auf der Mitgliedskarte verzeichnet) zur Verfügung, wenn Sie eine Buchung vornehmen. Wenn in Ihrem Reisepass nur ein Vorname (kein Nachname) steht (z. B. Indonesien), drucken Sie bitte das Antragsformular für Mitglieder des Dynasty Flyer-Programms aus und schicken Sie es an die Zweigstellen von China Airlines. Bitte bewerben Sie sich nicht online.\n\n
		3. Sobald Sie sich online angemeldet haben, erhalten Sie sofort eine DFP-Mitgliedskartennummer. Bitte beachten Sie, dass erst jene Flüge in der Meilensammlung berücksichtigt werden, die nach dem Mitgliedschaftsantrag durchgeführt werden. Wenn Sie in den letzten 6 Monaten vor der Anmeldung mit uns geflogen sind, können Sie die Funktion „Online Meilenkorrektur“ verwenden oder uns Kopien des Ticketgutscheins, der Bordkarte sowie der Mitgliedskarte an die nächstgelegene Niederlassung faxen und so Ihre Meilen im Nachhinein erhalten.\n\n
		4. Aus Sicherheitsgründen werden Mitglieder aufgefordert, Ihr eigenes Passwort zu erstellen. Wenn ein Mitglied das Passwort für den Zugang zum Onlineservice „Mitgliederbereich“ verwendet, wird es als eigenverantwortliches Verhalten des Mitglieds angesehen. Geben Sie Ihr Passwort daher bitte nicht an andere Personen weiter.\n\n
		• Mitgliedschaftsrechte und -verpflichtungen\n\n
		1. Die Mitgliedskarte ist nicht übertragbar. Wenn ein Mitglied drei Jahre lang keine Flugmeilen sammelt, behält sich China Airlines das Recht vor, die Mitgliedschaft zu beenden.
		2. Eine Verletzung der Vorschriften oder Verfahren oder die Einreichung gefälschter Informationen führt zum Verlust der Mitgliedschaft und der gesammelten Meilen. China Airlines behält sich das Recht vor, bei solchen Verstößen entstandene unrechtmäßige Gewinne zu verfolgen. Wenn ein Mitglied infolge einer Überwachung oder eines Fehlers dieses Programms einen Verlust erleidet, beschränkt sich die Haftung von China Airlines auf eine Vergütung, die einem solchen Verlust entspricht.
		3. Die Mitglieder sind für die Zahlung von Servicegebühren oder Steuern für Prämien gemäß den geltenden Gesetzen und Vorschriften verantwortlich.
		4. Die Mitglieder sollten die Adresse oder E-Mail-Adresse eines Hotels oder Reisebüros nicht als Kontakt verwenden. Das Mitglied kann die Datenkorrektur online beantragen, indem es sich auf der Website für Dynasty-Mitglieder von China Airlines anmeldet (PS: Die Online-Datenkorrektur ist für Nordamerika nicht zulässig). Zur Korrektur der Ausweisnummer, des Geburtstags und des Namens (in lateinischer Schrift/mit chinesischen Schriftzeichen) muss das Mitglied laut Datenschutzgesetz jedoch die Reisepasskopie vorlegen und das Formular für Mitglieder zur Änderung personenbezogener Daten (und gegebenenfalls das Genehmigungsschreiben für persönliche Daten für DFP-Mitglieder) ausfüllen oder im Büro in der Innenstadt von China Airlines die Korrektur der Mitgliedsdaten beantragen. China Airlines haftet aufgrund einer falschen Adresse oder E-Mail-Adresse nicht für Verluste oder Verzögerungen bei der Zustellung.
		5. China Airlines ist berechtigt, für jeden Flug die Anzahl der Passagiere zu begrenzen, die Upgrade-Prämien oder kostenlose Prämientickets verwenden.
		6. China Airlines behält sich das Recht vor, das Dynasty Flyer-Programm zu überarbeiten oder zu beenden. Die Mitgliedskarten befinden sich im Eigentum von China Airlines. Die Mitglieder können ihre Rechte nur gemäß den Programmvorschriften geltend machen. China Airlines kann den Mitgliedsstatus jederzeit mit oder ohne Vorankündigung beenden, wenn die Mitglieder eine der unten angeführten Bedingungen verletzen. Von den Mitgliedern wird außerdem erwartet, dass sie die Verluste ausgleichen, die China Airlines infolge ihrer Handlungen erleidet.
		(1) China Airlines beendet die Mitgliedschaft und löscht die gesammelten Meilen von Mitgliedern, die unrechtmäßige Mittel verwenden (z. B. unter einem fiktiven Namen Meilen sammeln oder Prämien verkaufen). Diese Mitglieder werden außerdem für die Vergütung des entsprechenden Barbetrags für die unrechtmäßig verdienten/eingelösten Flugmeilen zur Verantwortung gezogen.
		(2) Unzumutbare Forderungen unrechtmäßiger Privilegien oder Nichteinhaltung der Bestimmungen der Flugkabine oder der Flughafen-Lounge, die Probleme für das Flugpersonal verursachen.
		(3) Verbales und/oder physisches Verhalten, das die Flugsicherheit gefährden oder die Rechte anderer Passagiere verletzen könnte.
		(4) Unwahre oder unzulässige Aussagen, die den Ruf von China Airlines schädigen.
		(5) Sonstige Handlungen, die im Allgemeinen eine unsachgemäße Verwendung oder den Missbrauch von Mitgliedschaftsrechten beinhalten.
		7. Die Partnermeilen wurden im Rahmen des Dynasty Flyer-Programms entwickelt, um die Möglichkeiten zum Sammeln von Meilen für Mitglieder zu erhöhen. China Airlines ist nicht an den Preisgestaltungs- und Betriebsverfahren seiner Partner beteiligt. Im Falle eines Transaktionsstreits sollten sich die Mitglieder direkt an den teilnehmenden Partner wenden. Der Inhalt der Partnerschaft basiert auf dem Vertrag, den China Airlines mit diesen Partnern unterzeichnet, und der ohne vorherige Ankündigung geändert werden kann.
		8. Alle Rechte hinsichtlich Flugmeilen, der Einlösung von Prämien und höflichen Behandlung der Mitglieder werden gemäß den Vorschriften der Mitgliedschaftsleitlinien des Dynasty Flyer-Programms ausgeführt.
		9. DFP-Mitglieder müssen das Antragsformular für die Korrektur persönlicher Daten ausfüllen, z. B. Name (in lateinischer Schrift/chinesischen Schriftzeichen), Geburtstag, E-Mail-Adresse, Ausweis-/Reisepassnummer, Telefonnummer, Adresse.
	</string>
    <string name="Conditions_Membership_Data_Privacy_Security_Statement_title">
		Datenschutz- und Sicherheitserklärung von China Airlines
	</string>
    <string name="Conditions_Membership_Data_Privacy_Security_Statement_content">
		● Erfassung von Kundendaten\n\n
		Wir erfassen Ihre persönlichen Daten in bestimmten Bereichen dieser Website, in der mobilen App, am Ticketschalter oder beim Kundenservice über die folgenden Methoden:\n\n
		1. Beantragung einer Mitgliedschaft für das Dynasty Flyer-Programm (DFP)\n\n
		2. Online-Buchung/Ticketerstellung\n\n
		3. Buchungsanfrage und Zusatzbuchung oder -service\n\n
		4. Abfertigung am Flughafen einschließlich Check-in oder Gepäckservices\n\n
		5. YesTrip-Reisehinweise\n\n
		6. Interaktive Services und Reiseinformationen für DFP-Mitglieder\n\n
		7. Mitteilungsdienst\n\n
		8. Online-Shopping und -Aktivitäten\n\n
		9. Werbeaktionen und Marketing\n\n
		10. Kundenservice\n\n
		Mit den obigen Methoden erfassen wir möglicherweise persönliche Daten, darunter Daten, die den folgenden Kategorien angehören:\n\n
		1. Personenkennzeichen\n\n
		2. Kennungen für persönliche Finanzen\n\n
		3. Von Behörden ausgegebene Kennungen\n\n
		4. Angaben zur Person\n\n
		5. Angaben zu Familienmitgliedern des Mitglieds\n\n
		6. Reise- und andere Migrationsdetails\n\n
		7. Freizeitaktivitäten und Hobbys\n\n
		8. Berufstätigkeiten\n\n
		9. Vergütungen\n\n
		10. Krankenakten\n\n
		11. Personenkennzeichen von Kindern\n\n
		12. Sonstige Informationen\n\n
		Diese können unter anderem Folgendes umfassen:\n\n
		Titel, Namen auf dem Reisepass (Schriftzeichen und lateinische Schrift), Geburtsdatum, Nationalität, Ausweisnummer, Reisepassnummer, Wohnsitzland, Postadresse, E-Mail-Adresse, Telefonnummer, Faxnummer, Handynummer, DFP-Mitgliedskartennummer und -Passwort, Kreditkartendaten (darunter Inhabername, Kartennummer und Ablaufdatum der Karte), Unternehmensname, Firmenadresse, Beruf und Position, Namen und DFP-Mitgliedskartennummern von Begünstigten, bevorzugte Sprache, spezielle Ernährungsanforderungen und Sitzplatzwünsche, Krankenakten und Daten von Kindern, IP-Adresse und Cookies; außerdem Audio- oder handschriftliche Aufzeichnungen des Kundenservice sowie andere Daten, die möglicherweise die direkte oder indirekte Identifizierung von Personen zulassen. Sollten Sie die erforderlichen personenbezogenen Informationen nicht angeben, sind bestimmte Funktionen der gewünschten Online-Services möglicherweise nicht verfügbar.\n\n
		China Airlines fordert Sie außerdem gelegentlich auf, Ihre persönlichen Daten auf den aktuellen Stand zu bringen. Ihre Buchungsinformationen oder Ihr Reiseplan werden möglicherweise im Einklang mit gesetzlichen Bestimmungen Zoll- und Einwanderungsbehörden gegenüber offengelegt. Es ist daher sehr wichtig, darauf zu achten, dass Ihre persönlichen Daten in den Buchungsdetails oder im Reiseplan auf dem aktuellen Stand, vollständig und richtig sind.\n\n
		China Airlines benötigt Ihre Mitarbeit, um sicherzustellen, dass Ihre persönlichen Daten auf dem aktuellen Stand, vollständig und richtig sind. Wenn sich Ihre persönlichen Daten ändern sollten, setzen Sie sich bitte mit China Airlines in Verbindung und teilen uns Ihre neuen Kundendaten mit. Als Mitglied des Dynasty-Vielfliegerprogramms oder als registrierter Websitebenutzer können Sie Ihre persönlichen Daten jederzeit aktualisieren, indem Sie sich bei Ihrem Konto auf der China Airlines-Website anmelden.
		● Verwendung von Kundendaten\n\n
		Kundendaten werden nur zu Verwaltungszwecken verwendet. Sie dienen dazu, die Servicequalität zu verbessern und Kunden einen erstklassigen persönlichen Service zu bieten:\n\n
		1. Online-Ticketservices einschließlich individueller Services, Check-in sowie zugehörige Informationen bereitstellen\n\n
		2. DFP-Mitgliedsanträge auswerten und bearbeiten\n\n
		3. DFP-Services durchführen, unter anderem das Sammeln von Meilen, DFP-Mitgliedsdaten, Einlösen und Übertragen von Meilen\n\n
		4. Reiseplan von Mitgliedern sowie die erworbenen Produkte und Services verwalten, einschließlich Online-Shopping, Vorbestellungen\n\n
		5. Onlineservices, Mitteilungen, Rabattservice und Werbung für Mitglieder verwalten\n\n
		6. Umfragen und Fragebögen zu Marktforschungszwecken, um unsere Services zu verbessern\n\n
		7. Unter Umständen geben wir Ihre Informationen an unsere Partnerunternehmen, Tochtergesellschaften und anderen Partner weiter, darunter an Co-Branding-Kartenbanken, damit diese die Daten verarbeiten und Ihnen weitere Services zur Verfügung stellen können.\n\n
		Selbstverständlich geben wir Ihre Daten ohne Ihr Einverständnis niemals an Dritte weiter, die mit dem Service oder der Transaktion nichts zu tun haben.\n\n
		Wenn Sie reisebezogene Produkte wie Mietwagen, Hotels, Transport vor Ort usw. von einem anderen Anbieter auf dieser Website buchen, können diese Anbieter Ihre personenbezogenen Daten über ihre Transaktionsplattform sammeln, um weitere Services bereitzustellen. Personenbezogene Daten werden möglicherweise von unseren weltweiten Niederlassungen und Ticketschaltern für die Erbringung weiterer Services genutzt.\n\n
		Die Dauer der Nutzung der o. g. persönlichen Daten richtet sich nach der Dauer der Erfassung für den angegebenen Zweck, nach den gesetzlichen Vorschriften, nach der für die Durchführung der Geschäftsprozesse notwendigen Aufbewahrungsdauer oder nach den vertraglichen Bestimmungen.
		● Passagierrechte hinsichtlich persönlicher Daten\n\n
		Passagiere und Mitglieder, die uns freiwillig ihre persönlichen Daten bereitstellen, haben laut Datenschutzgesetz über unsere Website, an unseren Ticketschaltern und in unseren Niederlassungen weltweit Anspruch auf die nachstehenden Rechte. Ihr Antrag wird bearbeitet, sobald Ihre Identität bestätigt wurde. Wenn Sie falsche oder unvollständige persönliche Daten bereitstellen, wie beispielsweise einen Spitznamen, und wir Ihre wahre Identität daher nicht verifizieren können, ist uns die Wahrung Ihrer Datenschutzrechte möglicherweise nicht möglich:\n\n
		1. Zugriffsrecht\n\n
		2. Auskunftsrecht\n\n
		3. Berichtigungsrecht\n\n
		4. Widerspruchsrecht\n\n
		5. Recht auf Einschränkung\n\n
		6. Einschränkung automatischer Einzelentscheidungen\n\n
		7. Recht auf Löschung\n\n
		8. Recht auf Datenübertragbarkeit
		● Zugriff auf Kundendaten\n\n
		Nachdem Sie bei uns einen Antrag eingereicht haben, erklärt China Airlines sich bereit, Ihre von uns gespeicherten persönlichen Daten zu prüfen. Sofern gesetzlich zulässig, behält China Airlines sich das Recht vor, für diesen Service eine angemessene Servicegebühr zu erheben. In Ausnahmefällen behält China Airlines sich das Recht vor, Ihnen den Zugriff auf Ihre persönlichen Daten zu verweigern und Sie nach Maßgabe der einschlägigen Gesetze hierüber zu belehren.\n\n
		Die Ausnahmefälle (je nach geltendem Recht) umfassen:\n\n
		a) Ermittlungs- oder Regierungsbehörden erheben Einspruch gegen die Erfüllung der Kundenanforderungen durch China Airlines;\n\n
		b) China Airlines ist nach eigenem vernünftigen Ermessen und/oder sachgemäßer Beurteilung zu der Ansicht gelangt, dass die Daten möglicherweise das Leben oder die Sicherheit einer Person gefährden; und\n\n
		c) die von uns erfassten Daten werden für Zwecke im Zusammenhang mit einer Vertragsverletzung, mutmaßlichen betrügerischen Handlungen oder rechtswidrigen Handlungen verwendet.
		● Speicherung von Kundendaten\n\n
		Zur Erfüllung der Zwecke der Datenerfassung, der gesetzlichen und kommerziellen Zwecke von China Airlines oder entsprechender Gesetze wird China Airlines Ihre Kundendaten so lange wie notwendig aufbewahren.\n\n
		Bei der Vernichtung von Kundendaten bedienen wir uns nach Maßgabe der relevanten Gesetze kommerziell angemessener und technisch machbarer Maßnahmen, um sicherzustellen, dass die persönlichen Daten nicht wiederhergestellt oder reproduziert werden können.
		● Datenanalyse und automatische Entscheidungsfindung\n\n
		Gemeint sind die Marketingaktivitäten von China Airlines und zugehöriger Unternehmen oder anderer Einrichtungen für geschäftliche Zusammenarbeit. Wir werden die genannten Daten, darunter den Transaktionsbetrag und die Reiseroute, verwenden, um bestimmte Informationen zu gewinnen und das Kundenverhalten zu beobachten. Diese Informationen senden wir möglicherweise an unsere Dienstanbieter mit dem Ziel, bessere und individuell abgestimmte Transaktionen und Services zu bieten.
		● Erfassung von Daten mittels „Cookies“ und „IP-Adresse“\n\n
		Ein „Cookie“ ist ein kleines Datenpaket, das von einem Webserver übermittelt und in einem Webbrowser abgelegt wird. Die von Cookies erfassten Daten ermöglichen es, die Präferenzen einzelner Benutzer zu lesen und auszuwerten. Unter anderem verfolgen wir mithilfe von Tracking-Code eines Drittanbieters, wie viele Besucher über die Online-Werbung auf den Websites Dritter zu unserer Website gelangen und unsere Website verwenden.\n Wenn Sie Cookies deaktivieren, haben Sie keinen Zugriff auf bestimmte individuell abgestimmte Funktionen oder können nicht an allen Aktivitäten auf der Website teilnehmen.\nEine IP-Adresse (IP = Internet Protocol) ist eine numerische Kennung. Sie wird jedem mit dem Internet verbundenen Gerät zugewiesen und ermöglicht die Kommunikation mit Dienstanbietern über das Internetprotokoll. Wenn Sie auf unsere Website oder mobilen Services zugreifen, erfassen und speichern wir Ihre IP-Adresse aus Sicherheitsgründen.\n\n
		China Airlines setzt auf seiner Website Cookies für folgende Zwecke ein:\n\n
		 1. Technische Nutzung\nErmöglichen eines effektiven Betriebs der China Airlines Website, darunter:\na)Steuerung des Website-Verkehrs, um allen Benutzern den gleichen sicheren und zuverlässigen Service zu bieten;\nb) Einschränkung des Datenflusses in wichtigen Bereichen der Site und Aufrechterhaltung der Betriebsfähigkeit.\n\n
		2. Bedienfreundlichkeit\nCookies erleichtern die Nutzung des Internets, darunter:\n:a) Speicherung der von Ihnen gewählten Sprache und des gewählten Landes sowie Bereitstellung relevanter Inhalte;\nb) Verfolgung der Mitgliedsnummern für das Dynasty-Vielfliegerprogramm, die Sie im Prämienprogramm eingegeben haben; und\nc)Anzeigen des für Ihren Standort relevantesten Abflughafens bei der Buchung eines Fluges.\n\n
		3. Verfolgung und Marketing\nVerwendung von Daten (Cookies), um relevante Statistiken zu Ihren Browser- und Kaufaktivitäten auf unserer Website zu erfassen und Ihnen geeignetere Informationen bereitzustellen, darunter:\na) Erfassung Ihrer Zufriedenheitsdaten über Umfragen; und\n b) Nachvollziehen Ihrer Navigation auf unserer Website sowie Ihrer Kaufgepflogenheiten, um die Benutzerfreundlichkeit zu verbessern;\nc) Bereitstellung unterschiedlicher Versionen von Webseiten auf der Website des Unternehmens für Marketingzwecke;\nd) Bereitstellung der Werbung von Dritten und Verfolgung der Wirksamkeit dieser Werbung; und\ne) Anzeige relevanter Produktinformationen ausgehend von Ihrem Browsing-Verhalten auf unserer Website und auf bestimmten Webseiten.
		● Links zu anderen Websites\n\n
		Unsere Website enthält Links zu anderen Websites, für die andere Datenschutzbestimmungen gelten können. Wenn Sie unsere Website verlassen und auf andere Websites zugreifen, informieren Sie sich bitte über die dort geltenden Datenschutzbestimmungen. Wir haben keine Kontrolle über die Informationen, die an diese Websites übermittelt werden, und gewähren diesbezüglich keine Garantie.
		● E-Mail-Versand\n\n
		In Bezug auf Ihr E-Mail-Konto gelten dieselben Bestimmungen wie beim Sammeln von Kundendaten. Um Ihnen weitere Services oder Rabatte zu bieten, senden wir Ihnen E-Mails mit damit verbundenen Inhalten. Dabei geben wir an, dass wir der Absender der E-Mail sind.
		● Änderungen der Datenschutz-/Sicherheitserklärung\n\n
		Wir behalten uns das Recht vor, die Datenschutz- und Sicherheitserklärung ohne vorherige Ankündigung zu überarbeiten. Auf dieser Website sind stets die aktuellsten Inhalte verfügbar. Sollte es signifikante Änderungen an der Nutzung von Kundendaten geben, werden wir diese auf unserer Website ankündigen und veröffentlichen, um Sie darüber zu informieren. Wir verfügen über entsprechende elektronische und Verwaltungsmaßnahmen, um sicherzustellen, dass die erfassten Daten präzise sind, um einen nicht autorisierten Zugriff zu verhindern und um eine korrekte Nutzung von Informationen zu gewährleisten. Wenn Sie sensible Informationen wie Kreditkartendaten eingeben, werden diese automatisch als Ziffern verschlüsselt, bevor sie über das Internet übertragen werden.
		● Selbstschutz für Kunden\n\n
		Schützen Sie Ihre persönlichen Daten und geben Sie diese niemals an Dritte weiter. Melden Sie sich nach Aktionen wie einer Online-Buchung, einem Kauf und einer Änderung der Kontaktdaten für Mitglieder immer ab. Wenn mehrere Personen am selben Computer arbeiten, oder wenn Sie einen öffentlichen Computer verwenden, schließen Sie das Browserfenster, um die Erfassung und Nutzung von persönlichen Daten zu verhindern. Zum Schutz Ihrer Rechte als Verbraucher erwerben Sie unsere internationalen Flugtickets bitte über gängige Vertriebskanäle wie die Website von China Airlines, unsere Buchungsbüros, YesTrip und andere Reiseservices.
		● Geltendes Recht und Gerichtsstand\n\n
		Im Streitfall aufgrund oder in Verbindung mit dieser Website gelten die Gesetze der Republik China. Ein solcher Streitfall unterliegt dem taiwanesischen Bezirksgericht Taipeh, das als erstinstanzliches Gericht agiert."
		* Bitte wenden Sie sich bei Fragen zu unserer Sicherheitserklärung und Datenschutzrichtlinie an uns.
	</string>
</resources>
